我老婆蛙姐邀請我同佢鴛鴦浴！

想點姐你

想溝佢

你一係鍾意阿婆一係鍾意小朋友

好正

唔鐘意呀婆！